誘女孩口愛！結果他生孩沒屁眼 法官酌情判3年

新加坡一名12歲少女與一名已婚的緬甸籍男子觀看球賽時，突然好奇詢問「睪丸被球打到會痛嗎？」隨即被反問「妳有口交經驗嗎？」男子竟一時性起解開沙籠裙，要求少女替他進行口交。少女事發後兩年才到警局報案，法官酌情男子事發後與妻子生下的小孩沒有肛門，必須多次進行手術，因此僅輕判他36個月有期徒刑。
《中國報》報導，緬甸籍男子和妻子2007年赴新加坡工作，2009年向一名12歲少女的父母租房間居住，他於2015年一日坐在沙發上看球賽，少女隨後坐在一旁一同觀看賽事，期間少女詢問「男人的睪丸被球打到，會感覺疼痛嗎？」他反問少女是否有口交經驗後，再問少女是否願意嘗試口交。
此時，男子一時性起解開沙籠裙，少女則彎下腰替他口交，不久後對方停下動作，他則穿回紗籠裙。直至事發兩年後的2017年，少女才到警察局報案揭發此事。男子的代表律師求情表示，男子在緬甸擁有工程系的大學文憑，在新加坡擔任技術員9年，是第一次犯罪。
代表律師還提到男子育有一名女兒，但出生時沒有肛門，尿道、子宮、和大小腸則被封在體內，導致尿道發炎必須多次進行手術。男子也向法官請求輕判，讓他回國陪家人度過難關。法官酌情男子的種種因素，輕判他36個月的有期徒刑。（即時新聞中心／綜合報導）

紗籠裙示意圖，與新聞內容無關。《維基百科》

報應

就是一條狗.

生女冇屎忽

屌你呢啲都可以係求情理由

呢個理由VALID過基督徒 捐錢 名校出身好撚多啦

以為係標題黨

原來只要被告夠慘就可以輕判，唔使關件案事

#metoo

生女冇屎窟

乜撚嘢標題

紗籠裙示意圖，與新聞內容無關。《維基百科》

條女應該係答應幫佢口交㗎喎
兩年後又去報警
on99

條女12歲
就算簽埋約收埋錢
法律上個男人都係死梗

兩年後知道原來做雞係有錢收，嬲嬲豬